[{"card": {"imgSrc": "https://raw.githubusercontent.com/Pais-de-Raiz/imagenes/main/Fundaciones/biblioseo.webp", "imgAlt": "Biblioseo", "title": "Biblioseo", "location": "Bogot\u00e1, Ciudad Bolivar", "text": "Dise\u00f1amos soluciones educativas para empoderar a nuevas generaciones. Ofrecemos educaci\u00f3n de calidad en todos los niveles.", "btnText": "Ver m\u00e1s", "btnLink": "fundaciones/biblioseo.html", "FundacionCodigo": "F001"}}, {"card": {"imgSrc": "https://raw.githubusercontent.com/Pais-de-Raiz/imagenes/main/Fundaciones/debra.webp", "imgAlt": "Debra Colombia", "title": "Debra Colombia", "location": "Nivel Nacional", "text": "Organizaci\u00f3n internacional, no gubernamental, sin \u00e1nimo de lucro, que apoya a los pacientes de Epiderm\u00f3lisis Bullosa (EB).", "btnText": "Ver m\u00e1s", "btnLink": "fundaciones/debra.html", "FundacionCodigo": "F002"}}, {"card": {"imgSrc": "https://raw.githubusercontent.com/Pais-de-Raiz/imagenes/main/Fundaciones/centro_holistico.webp", "imgAlt": "Corporaci\u00f3n Centro Hol\u00edstico", "title": "Corporaci\u00f3n Centro Hol\u00edstico", "location": "Bogot\u00e1", "text": "Corporaci\u00f3n dedicada a la medicina integrativa para la comunidad a trav\u00e9s de la implementaci\u00f3n de programas de salud hol\u00edstica.", "btnText": "Ver m\u00e1s", "btnLink": "fundaciones/centro_holistico.html", "FundacionCodigo": "F003"}}, {"card": {"imgSrc": "https://raw.githubusercontent.com/Pais-de-Raiz/imagenes/main/Fundaciones/hermanas_padre_pio.webp", "imgAlt": "Hermanas del Padre P\u00edo", "title": "Hermanas del Padre P\u00edo", "location": "Bogot\u00e1", "text": "Creamos escuelas de servicios, ayudando a los m\u00e1s necesitados. Ofrecemos comedor comunitario, apoyo en la educaci\u00f3n y clases l\u00fadicas o de oficio.", "btnText": "Ver m\u00e1s", "btnLink": "fundaciones/hermanas_padre_pio.html", "FundacionCodigo": "F004"}}, {"card": {"imgSrc": "https://raw.githubusercontent.com/Pais-de-Raiz/imagenes/main/Fundaciones/quipu_ainy.webp", "imgAlt": "Quipu Ainy", "title": "Quipu Ainy", "location": "Tenjo (Cundinamarca) y Somondoco (Boyac\u00e1)", "text": "Mejoramos la vida de ni\u00f1os campesinos en Colombia con acompa\u00f1amiento social, psicol\u00f3gico y formativo, potenciando el bienestar.", "btnText": "Ver m\u00e1s", "btnLink": "fundaciones/quipu_ainy.html", "FundacionCodigo": "F005"}}, {"card": {"imgSrc": "https://raw.githubusercontent.com/Pais-de-Raiz/imagenes/main/Fundaciones/humanos_3d.webp", "imgAlt": "Humanos 3D ", "title": "Humanos 3D", "location": "Medell\u00edn ", "text": "Creamos dispositivos de asistencia 3D para personas con discapacidades en brazos y manos, mejorando su calidad de vida.", "btnText": "Ver m\u00e1s", "btnLink": "fundaciones/humanos_3d.html", "FundacionCodigo": "F006"}}, {"card": {"imgSrc": "https://raw.githubusercontent.com/Pais-de-Raiz/imagenes/main/Fundaciones/fsa.webp", "imgAlt": "Fundacion San Antonio", "title": "Fundaci\u00f3n San Antonio", "location": "Bogot\u00e1, Soacha", "text": "Acompa\u00f1amos a ni\u00f1os y adolescentes en situaci\u00f3n de vulnerabilidad, gui\u00e1ndolos hacia proyectos de vida con una sociedad solidaria.", "btnText": "Ver m\u00e1s", "btnLink": "fundaciones/fsa.html", "FundacionCodigo": "F007"}}, {"card": {"imgSrc": "https://raw.githubusercontent.com/Pais-de-Raiz/imagenes/main/Fundaciones/techo.webp", "imgAlt": "Techo", "title": "Techo", "location": "Bogot\u00e1, Soacha, Cali, Medell\u00edn, Barranquilla", "text": "Fundaci\u00f3n que afronta problemas de vivienda en asentamientos populares, construyendo proyectos en colaboraci\u00f3n voluntarios.", "btnText": "Ver m\u00e1s", "btnLink": "fundaciones/techo.html", "FundacionCodigo": "F008"}}, {"card": {"imgSrc": "https://raw.githubusercontent.com/Pais-de-Raiz/imagenes/main/Fundaciones/cartagena_100.webp", "imgAlt": "Cartagena al 100%", "title": "Cartagena al 100%", "location": "Cartagena", "text": "Trabajan por transformar la comunidad de Getseman\u00ed en un Eco-Barrio BASURA CERO con ayuda de voluntarios y residentes.", "btnText": "Ver m\u00e1s", "btnLink": "fundaciones/cartagena_100.html", "FundacionCodigo": "F009"}}, {"card": {"imgSrc": "https://raw.githubusercontent.com/Pais-de-Raiz/imagenes/main/Fundaciones/trabajando_amor.webp", "imgAlt": "Trabajando por amor", "title": "Trabajando por amor", "location": "Bogot\u00e1, Usaqu\u00e9n", "text": "Apoyamos a ni\u00f1os, adolescentes y j\u00f3venes de familias de escasos recursos, complementando su educaci\u00f3n para transformar comunidades.", "btnText": "Ver m\u00e1s", "btnLink": "fundaciones/trabajando_amor.html", "FundacionCodigo": "F010"}}, {"card": {"imgSrc": "https://raw.githubusercontent.com/Pais-de-Raiz/imagenes/main/Fundaciones/samaritanos_pio.webp", "imgAlt": "Samaritanos di Padre Pio", "title": "Samaritanos di Padre P\u00edo", "location": "Bogot\u00e1", "text": "Asociaci\u00f3n dedicada al desarrollo humano y social, protegiendo derechos humanos de personas en situaci\u00f3n de vulnerabilidad.", "btnText": "Ver m\u00e1s", "btnLink": "fundaciones/samaritanos_pio.html", "FundacionCodigo": "F011"}}, {"card": {"imgSrc": "https://raw.githubusercontent.com/Pais-de-Raiz/imagenes/main/Fundaciones/tu_cultura.webp", "imgAlt": "Tu cultura", "title": "Tu cultura", "location": "Cartagena", "text": "Fundada desde 2009, trabajamos por la proyecci\u00f3n de la cultura y ambiente colombianos. Cuidamos el patrimonio para residentes y turistas.", "btnText": "Ver m\u00e1s", "btnLink": "fundaciones/tu_cultura.html", "FundacionCodigo": "F012"}}, {"card": {"imgSrc": "https://raw.githubusercontent.com/Pais-de-Raiz/imagenes/main/Fundaciones/quemado.webp", "imgAlt": "Fundaci\u00f3n el Quemado", "title": "Fundaci\u00f3n el Quemado", "location": "Bogot\u00e1", "text": "Brindan atenci\u00f3n a pacientes con discapacidades derivadas de quemaduras, por medio de\u00a0rehabilitaci\u00f3n funcional, est\u00e9tica, psicol\u00f3gica y social.", "btnText": "Ver m\u00e1s", "btnLink": "fundaciones/quemado.html", "FundacionCodigo": "F013"}}, {"card": {"imgSrc": "https://raw.githubusercontent.com/Pais-de-Raiz/imagenes/main/Fundaciones/mujeres_exito.webp", "imgAlt": "Mujeres de \u00e9xito", "title": "Mujeres de \u00e9xito", "location": "Bogot\u00e1", "text": "Dise\u00f1an e implementan proyectos de formaci\u00f3n, orientados a fortalecer y mejorar las condiciones de vida de las mujeres y sus familias.", "btnText": "Ver m\u00e1s", "btnLink": "fundaciones/mujeres_exito.html", "FundacionCodigo": "F014"}}, {"card": {"imgSrc": "https://raw.githubusercontent.com/Pais-de-Raiz/imagenes/main/Fundaciones/entregate_co.webp", "imgAlt": "Corporaci\u00f3n Entr\u00e9gate Colombia ", "title": "Corporaci\u00f3n Entr\u00e9gate Colombia ", "location": "Bogot\u00e1", "text": "La Corporaci\u00f3n posee fines de inter\u00e9s p\u00fablico y social para el desarrollo empresarial y bienestar integral de los empresarios.", "btnText": "Ver m\u00e1s", "btnLink": "fundaciones/entregate_co.html", "FundacionCodigo": "F015"}}, {"card": {"imgSrc": "https://raw.githubusercontent.com/Pais-de-Raiz/imagenes/main/Fundaciones/ronald_mcdonald.webp", "imgAlt": "Casa Ronald Mac Donald -Familias", "title": "Casa Ronald McDonald", "location": "Bogot\u00e1, Medell\u00edn, Cartagena y Cali", "text": "La Casa Ronald de Colombia brinda hogares temporales a familias con ni\u00f1os y ni\u00f1as en tratamientos m\u00e9dicos prolongados.", "btnText": "Ver m\u00e1s", "btnLink": "fundaciones/ronald_mcdonald.html", "FundacionCodigo": "F016"}}, {"card": {"imgSrc": "https://raw.githubusercontent.com/Pais-de-Raiz/imagenes/main/Fundaciones/bahia.webp", "imgAlt": "Fundaci\u00f3n Bah\u00eda y Ecosistemas de Colombia", "title": "Fundaci\u00f3n Bah\u00eda y Ecosistemas de Colombia", "location": "Cartagena: Punta Arena - Isla de Tierra Bomba ", "text": "Organizaci\u00f3n no gubernamental creada para conservar, preservar y limpiar la bah\u00eda de Cartagena y ecosistemas aleda\u00f1os.", "btnText": "Ver m\u00e1s", "btnLink": "fundaciones/bahia.html", "FundacionCodigo": "F017"}}, {"card": {"imgSrc": "https://raw.githubusercontent.com/Pais-de-Raiz/imagenes/main/Fundaciones/apoyar.webp", "imgAlt": "Fundaci\u00f3n apoyar", "title": "Fundaci\u00f3n apoyar", "location": "Caldas, Soacha, Bogot\u00e1", "text": "Promueve procesos de desarrollo social y comunitario sostenible en Colombia, enfocado en familias y grupos de base.", "btnText": "Ver m\u00e1s", "btnLink": "fundaciones/apoyar.html", "FundacionCodigo": "F019"}}, {"card": {"imgSrc": "https://raw.githubusercontent.com/Pais-de-Raiz/imagenes/main/Fundaciones/perruna.webp", "imgAlt": "Fundaci\u00f3n alma perruna", "title": "Fundaci\u00f3n alma perruna", "location": "Soacha y Ciudad Bolivar - Bogot\u00e1", "text": "Fundaci\u00f3n Alma Perruna esteriliza y protege perros y gatos en Bogot\u00e1, mejorando su calidad de vida y buscando hogares amorosos.", "btnText": "Ver m\u00e1s", "btnLink": "fundaciones/perruna.html", "FundacionCodigo": "F020"}}, {"card": {"imgSrc": "https://raw.githubusercontent.com/Pais-de-Raiz/imagenes/main/Fundaciones/red_arboles.webp", "imgAlt": "Fundaci\u00f3n Red de \u00c1rboles", "title": "Fundaci\u00f3n Red de \u00c1rboles", "location": "Cundinamarca, Antioquia, Valle del Cauca y m\u00e1s", "text": "Fundaci\u00f3n Red de \u00c1rboles, nacida en 2015, apoya la conservaci\u00f3n y reduce el impacto ambiental diario.", "btnText": "Ver m\u00e1s", "btnLink": "fundaciones/red_arboles.html", "FundacionCodigo": "F021"}}, {"card": {"imgSrc": "https://raw.githubusercontent.com/Pais-de-Raiz/imagenes/main/Fundaciones/pan_abuelo.webp", "imgAlt": "Fundaci\u00f3n Pan Para un Abuelo", "title": "Fundaci\u00f3n Pan Para un Abuelo", "location": "Medell\u00edn ", "text": "Fundaci\u00f3n Pan para un Abuelo, con 17 a\u00f1os, brinda alimentaci\u00f3n diurna a adultos mayores de escasos recursos.", "btnText": "Ver m\u00e1s", "btnLink": "fundaciones/pan_abuelo.html", "FundacionCodigo": "F022"}}, {"card": {"imgSrc": "https://raw.githubusercontent.com/Pais-de-Raiz/imagenes/main/Fundaciones/fundasab.webp", "imgAlt": "Fundaci\u00f3n Asilo de Abuelos Fundasab", "title": "Fundaci\u00f3n Asilo de Abuelos Fundasab", "location": "Cali", "text": "Centro de Protecci\u00f3n Social para Adultos Mayores vulnerables, brindando atenci\u00f3n integral y calidad de vida.", "btnText": "Ver m\u00e1s", "btnLink": "fundaciones/fundasab.html", "FundacionCodigo": "F023"}}, {"card": {"imgSrc": "https://raw.githubusercontent.com/Pais-de-Raiz/imagenes/main/Fundaciones/club_de_heroes.webp", "imgAlt": "Club H\u00e9roes de Honor", "title": "Club H\u00e9roes de Honor", "location": "Bogot\u00e1", "text": "Club deportivo que integra a personas con discapacidad de la fuerza p\u00fablica en el deporte y la recreaci\u00f3n.", "btnText": "Ver m\u00e1s", "btnLink": "fundaciones/clubheroes.html", "FundacionCodigo": "F024"}}, {"card": {"imgSrc": "https://raw.githubusercontent.com/Pais-de-Raiz/imagenes/main/Fundaciones/aporte_al_deporte.webp", "imgAlt": "Aporte al Deporte", "title": "Aporte al Deporte", "location": "Guatavita", "text": "Fundaci\u00f3n que transforma vidad fomentando valores y mejorando la calidad de vida a trav\u00e9s del deporte.", "btnText": "Ver m\u00e1s", "btnLink": "fundaciones/aportedeporte.html", "FundacionCodigo": "F025"}}, {"card": {"imgSrc": "https://raw.githubusercontent.com/Pais-de-Raiz/imagenes/main/Fundaciones/agrotierra_joven.webp", "imgAlt": "Asociaci\u00f3n Agrotierra Joven", "title": "Asociaci\u00f3n Agrotierra Joven", "location": "Subachoque", "text": "Iniciativa juvenil que busca fortalecer los procesos productivos de las comunidades rurales.", "btnText": "Ver m\u00e1s", "btnLink": "fundaciones/agrojoven.html", "FundacionCodigo": "F026"}}, {"card": {"imgSrc": "https://raw.githubusercontent.com/Pais-de-Raiz/imagenes/main/Fundaciones/mano_amiga.webp", "imgAlt": "Corporaci\u00f3n Mano Amiga", "title": "Corporaci\u00f3n Mano Amiga", "location": "Zipaquir\u00e1", "text": "Corporacion que transforma vidas de ni\u00f1os y j\u00f3venes en Zipaquir\u00e1: educaci\u00f3n y apoyo para un futuro lleno de oportunidades.", "btnText": "Ver m\u00e1s", "btnLink": "fundaciones/manoamiga.html", "FundacionCodigo": "F027"}}, {"card": {"imgSrc": "https://raw.githubusercontent.com/Pais-de-Raiz/imagenes/main/Fundaciones/el_origen.webp", "imgAlt": "Fundaci\u00f3n El Origen", "title": "Fundaci\u00f3n El Origen", "location": "Nacional", "text": "Fundaci\u00f3n que ofrece educaci\u00f3n de calidad para comunidades vulnerables, usando IA y gamificaci\u00f3n para cerrar brechas.", "btnText": "Ver m\u00e1s", "btnLink": "fundaciones/elorigen.html", "FundacionCodigo": "F028"}}, {"card": {"imgSrc": "https://raw.githubusercontent.com/Pais-de-Raiz/imagenes/refs/heads/main/Fundaciones/dame_cinco.webp", "imgAlt": "Fundaci\u00f3n Dame Esos 5", "title": "Fundaci\u00f3n Dame Esos 5", "location": "Turbaco, Bolivar", "text": "Fundaci\u00f3n que impulsa el bienestar familiar y el desarrollo social, cultural y sostenible con enfoque local.", "btnText": "Ver m\u00e1s", "btnLink": "fundaciones/dameesoscinco.html", "FundacionCodigo": "F029"}}, {"card": {"imgSrc": "https://raw.githubusercontent.com/Pais-de-Raiz/imagenes/refs/heads/main/Fundaciones/jera_fundacion.webp", "imgAlt": "Fundaci\u00f3n Jera", "title": "Fundaci\u00f3n Jera", "location": "Cali", "text": "Fundaci\u00f3n que contribuye a la transformaci\u00f3n social\na trav\u00e9s de la educaci\u00f3n infantil y el fortalecimiento de entornos protectores.", "btnText": "Ver m\u00e1s", "btnLink": "fundaciones/jera.html", "FundacionCodigo": "F030"}}, {"card": {"imgSrc": "https://raw.githubusercontent.com/Pais-de-Raiz/imagenes/refs/heads/main/Fundaciones/verde_olivo_fundacion.webp", "imgAlt": "Fundaci\u00f3n Verde Olivo", "title": "Fundaci\u00f3n Verde Olivo", "location": "Bogot\u00e1 ,San Cristobal", "text": "\nLa Fundaci\u00f3n Verde Olivo promueve la econom\u00eda circular, cero basuras y desarrollo comunitario mediante soluciones sostenibles y asesor\u00edas.", "btnText": "Ver m\u00e1s", "btnLink": "fundaciones/verdeolivo.html", "FundacionCodigo": "F031"}}, {"card": {"imgSrc": "https://raw.githubusercontent.com/Pais-de-Raiz/imagenes/refs/heads/main/Fundaciones/inawy_fundacion.webp", "imgAlt": "Fundaci\u00f3n Inawy", "title": "Fundaci\u00f3n Inawy", "location": "Bogot\u00e1", "text": "La fundaci\u00f3n protege y rehabilita perritos y gaticos en abandono. Les brinda hogar temporal, cuidados m\u00e9dicos y busca familias responsables que les ofrezcan un hogar.", "btnText": "Ver m\u00e1s", "btnLink": "fundaciones/inawy.html", "FundacionCodigo": "F032"}}, {"card": {"imgSrc": "https://raw.githubusercontent.com/Pais-de-Raiz/imagenes/refs/heads/main/Fundaciones/vive_familia_fundacion.webp", "imgAlt": "Fundaci\u00f3n Vive Familia", "title": "Fundaci\u00f3n Vive Familia", "location": "Cali", "text": "Esta fundaci\u00f3n promueve valores y brinda apoyo para transformar familias, logrando unidad, empoderamiento y liderazgo en su desarrollo.", "btnText": "Ver m\u00e1s", "btnLink": "fundaciones/vivefamilia.html", "FundacionCodigo": "F033"}}]